叫開飲筒定吸管

飲筒
吸管

吸筒

飲管

啜筒

喉

通

飲筒

正常香港人邊撚個會講吸管飲管就正路d

吸啜器

叫開sucker

支野

叫吸管個d係咪父母係咪新移民

straw

你係香港人定大陸人

我就叫開飲筒嘅 係香港定大陸人自己諗啦
只係有人問我攞吸管 我先開呢個Post啫

舊圖 M記叫飲管

真正男人係唔撚用，直接飲